一些副作用是可以预料和控制的，如注射部位的红肿、发烧、肌肉或关节疼痛、头痛或疲劳。以下是暂停阿斯利康牛津冠状病毒疫苗试验的真正意义|艾美·坎宁安| 2020年9月9日|科学新闻
一年到头的休息，就像圣巴巴拉海滩完美的海浪一样，吸引着那些想要避开葡萄牙大陆人群的冲浪者。27次史诗般的旅行将立即开始规划|编辑| 2020年9月8日|外部在线
这可能发生在疫苗上，导致他的政治对手大量拒绝。三分之一的美国人可能拒绝接种新冠病毒-19疫苗。我们有多糟糕|Brian Resnick | 2020年9月4日| Vox
在未来几年内，整个网络预计将扩展到12000颗卫星，并可能扩展到42000颗。卫星巨型星座有可能永远毁掉天文学|尼尔·帕特尔| 2020年9月2日|麻省理工学院技术评论
如果有一个巨大的膨胀，火鸟的戏剧性结局，你知道，你就在它的正中间。从中间指挥数学乐团|雷切尔·克劳威尔| 2020年9月2日|量子杂志
这是理所当然的争议将扩大后释放。柯克·卡梅隆（Kirk Cameron）从可恶的杀人狂手中拯救圣诞节（其他基督徒）|布兰迪·扎德罗兹尼| 2014年11月14日|每日野兽
但当我在伊朗媒体上看到这些谎言时，我的眼睛里充满了泪水，我开始发抖。伊朗称摘下面纱被强奸|伊朗之火| 2014年6月9日|每日野兽|
我一直希望他会说，‘你知道，这里很棒，工作也很有成就感。’《好妻子》的克里斯汀·巴兰斯基《威尔·加德纳死后的生活》|杰森·林奇| 2014年4月21日|每日野兽报
像脾脏这样的内脏会膨胀，变得像香肠一样硬。埃博拉病毒已经在非洲致命，下一步会袭击美国吗|斯科特·比克斯比| 2014年4月5日|每日野兽
她写道：“如果你、法夫和我在胡安·莱斯·平斯度过了一个夏天，那将是《世界报》上一个极好的笑话。”。海明威妻子的危险|尼科·海因斯| 2014年2月23日|每日野兽
他不仅免费提供了亚倍频程和超倍频程耦合器，甚至还为伟大的耦合器添加了一个膨胀的亚五分之一！最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒
事实并非如此，但与其他克雷莫纳仪器上的逐渐膨胀仍有很大不同。小提琴和小提琴制作者|约瑟夫·皮尔斯
平衡膨胀踏板（Walcker，1863）的引入极大地增加了该器官的音调资源。最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒
膨胀百叶窗的位置由风琴手的手指和脚控制。最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒
对于该通用膨胀踏板（及其相应的指示键），可随意连接任何或所有其他膨胀踏板。最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒